有冇人已經斬手指唔再賭美假

買咗乜呀

兩場上盤

買左大波 收左皮

rubbish

半場買左冇入球

含撚啦仆街美職
再賭我仆街死